{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072771?place[place_type]=GID&place[gid]=1072771&place[latitude]=33.5128580444&place[longitude]=126.5219449008&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스타즈 호텔 제주 로베로"
    },
    "text": "ホテルロベロは1級ホテルで、計121室の客室を保有しています。 また、ホテルロベロルはホテルで、16室の客室を運営しています。 2階にはカフェ聖地、グロッサリー(ワイン、チーズ販売)、メディアラウンジ、Lit Bread(朝食運営、ベーカリー)があり、1階にはカカオファミリー、テンジェリンマンション(ショッピング編集ショップ)、メディアラウンジがあります。 宿泊客は無料駐車サービスを利用でき、最大人数を超えると入室ができません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ホテル内の全客室は禁煙で運営されており、Bath Amenity(歯磨き粉、歯ブラシを除く)が提供されています。 駐車も可能であり、追加人数は基準人数以外に1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、最大人数を超えると追加人数を受け取ることができません。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室の種類としては[別館]アネックスダブル、スタンダードダブル、スタンダードツイン、デラックスツイン、クアッドラッフル、プレジデントスイートなどがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルロベロは何級ホテルですか？",
            "answer": "1級ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルロベロは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "121室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルロベロルは何室の客室を運営していますか？",
            "answer": "16室の客室を運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のメディアラウンジは何階にありますか？",
            "answer": "2階にあります。"
        },
        {
            "question": "客室価格に含まれているものは何ですか？",
            "answer": "税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内に提供されるアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "Bath Amenity(歯磨き粉、歯ブラシを除く)が提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はいくらですか？",
            "answer": "基準人数以外に1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような客室の種類がありますか？",
            "answer": "[別館]アネックスダブル、スタンダードダブル、スタンダードツイン、デラックスツイン、クアッドラッフル、プレジデントスイートなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 334
    }
}